紅米Note 7評價

想問下大家點睇紅米Note 7，見佢平平地，想整番部玩下

窮人先用支那brand

你唔介意大陸品牌 唔想俾好多錢買旗艦咪岩你囉 千幾蚊 標榜性價比

點解？

等港版先衝

用緊 自己裝google 果堆app
推送問題都係有delay
內置好多大陸app
用小米d app 要比晒權限先開到
個mon 明顯暗過mon中間
打機唔錯但十零分鐘會開始熱到降頻

唔等國際版先買？
大陸版好多廣告

清，你係咩版本？

咩叫咩版本 4+64gb 天貓22號買的